隔離同事係個忽然球迷，今日忍唔住

隔離同事係一個好鍾意認屎認屁嘅人，乜佢都扮識咁，當然世界盃到咗，佢都唔執輸，做忽然球迷

同: 我:

早兩日前

同: 唉，尋晚啲friend約我出去睇波，三更半夜點出吖，雖然我好支持嗰兩隊

我: 估唔到你係支持哥倫比亞同波蘭喎 仲以為你支持英格蘭添

同: 英格蘭嗰啲邊夠西班牙嗰啲跑得快吖，根本唔夠踢，所以我唔會支持英格蘭，我唔係一味支持英格蘭㗎

我: 吓唔係田徑比賽喎，唔係鬥快㗎喎，況且西班牙係踢控球㗎喎

同: 不過英格蘭嗰啲人都唔出名嘅

我: 吓係咁又係，咁你今屆支持西班牙邊個球員呀？

同: 王子囉

我：

支持西班牙海鮮炒飯

忽然球迷

俄羅斯今年應該奪冠

認屎認屁 多數都冇乜主見
人講乜佢講乜

無答你曼聯咪偷笑

以為佢話支持c朗美斯

識條女話支持西班牙,因為佢鍾意c朗

以前西班牙統治過葡萄牙係咪可以咁計